【世大運直擊】何詩蓓100自首名闖決賽明衝金 杜敬謙200混再破港績晉級

【體路台北直擊】兩位香港人氣泳手何詩蓓（Siobhan）及杜敬謙（Kenneth）今晚（21日）在「2017台北世界大學運動會」繼續發威！何詩蓓在女子100米準決賽以第1名強勢晉級決賽，明晚（22日）全力衝擊香港第1金；杜敬謙亦不讓專美，於男子200米混合泳準決賽再破港績，以第8名躋身決賽，接捧爭牌。

今早以55秒18排總成績第3位晉級的何詩蓓，在100米自由泳第2組準決賽發揮出應有水平，頭50米分段時間為26秒13，最終游出54秒52，縱未能再締個人最佳時間，仍以總成績第1名殺入明晚8時20分舉行的決賽，強勢衝擊香港首面金牌。

男子200米混合泳方面，早上在初賽已做出2分02秒41刷新香港紀錄的杜敬謙，出戰第1組準決賽，頭100米一直領先，雖然及後被兩位俄羅斯及一位英國泳手超前，不過他依然以2分01秒37再締新猷，連同第2組準決賽成績，一日兩破紀錄的Kenneth剛好以第8名取得決賽一席位，明晚8時25分亮相力爭三甲獎牌。

香港勁抽
過兩日去睇籃波

拎金都冇人理呀 仲講乜撚野本土文化 港獨呀
食撚屎啦腥港人